夾Netflix及夾HBO GO, 有意請入

$23.5新夾Netflix 共用4K計劃 及$34夾HBO GO網站觀賞

先講官方價錢
Netflix 4K計劃 月費 HK$93; 夾完每人$23.5

HBO GO (好似得720p-1080p) 月費HK$68; 夾完每人$34
HBO GO月費計劃已包括5條直播頻道如HBO HD、HBO Hits、HBO Family、HBO Signature 及CINEMAX.

有意夾請 TG我:

另外, 如果真係貧困學生想睇片(睇一兩套),但又實在無咁多錢夾,可以TG我,
按需要提供試睇

HBO Go 有Family plan咩？

有得SHARE用,有意TG

NetfliX小量位, push

另外有Youtube premium夾

Netflix新台劇, 入左香港本周top3

最後名額 有意TG

HBO 係乜